蕭生：特朗普絕地大反擊！

而家冇晒方法

10分10秒

賭仔心態 信多獲

屌，香港人生死存亡關頭仲係度燈

屌

可唔可以唔好講嘢
真係好撚影響自己友心情

特朗普邊撚到絕地
係都係維尼絕地啦下話

一份心意唔好咁

希望真

屌 靜靜地......

收聲啦 我屌你老母

為左搵多幾蚊，一日出5，6條片，仲撚勤力過退休前，笑左

唉靜啲啦

你收線啦
過到去養老唔好既

侵仔邊撚到絕地過
而家燒山燈緊中共政權生存唔到73年呀

偽命題
燒生呢次唔計